淘寶買硬碟....

有無巴打試過係淘寶買硬碟？

平香港咁多不過叫做無保養....

有無伏？

何必呢

點平法
例如？

補例子圖

伏硬

原因唔係用黎做主機碟，
用黎做第二或第三既備份

買過ssd，平！
暫時無伏

落到黎散曬

香港走私HDD上風國就聽過，響鬼國買HDD返香港？？

紅色西數唔好買

已經好多案例話係假既

用隻綠色黎冒充

你post漏左隻2T HITACHI賣290

你計左匯率同運費未呀，平條鐵咩
問得出淘寶都戇鳩鳩

香港$8xx 差不多貴一倍

即刻有貨揸手
有代理保 唔怕比人呃

以前買過，好彩冇中伏

大陸製既電腦野大陸買就平
要入口既野都係香港會平啲
電子野你去都去京東買啦 去淘寶

係淘寶買完再係香港轉手
諗起都
快d買

買Green就唔使怕

有d係 oem用 harddisk

淘過隻用左年就壞，跟住係香港買番隻同款，發覺d零件好大出入

買過隻1TB
用左1年左右,未壞,不過真係好撚嘈